仲未訓嘅你 入一入黎

我仲未收工

😂😂

搵得多就話姐，人地出錢你出命

做埋3月唔做 終於解脫

4點都未收工 返酒吧？

返夜都幾好吖，反正訓唔着係度典都係浪費時間